古天奴有利狗大佬唔做，走去同美欺乞12碼射

後悔未？

佢連神既屎忽窿都無資格瀨，跟我地班信徒瀨住神腳趾甲啲甲屎先啦

尋晚差d戴帽喎

有得揀做疤狗 我驚成隊利狗連埋高普都過埋黎

唔問埋蘇9後悔未？

1隊係farmer legue 中遊

1隊係足球史top豪門

係人都識揀

中遊 唔講以爲英超有40隊

去轟啦。死垃圾

寧願虎尾 不做狗頭

廢撚到